Initial Fashion MT

有冇爸絲啱啱 interview 完 ？

嗰間野係咪唔請local designer

知唔知人工如何

有呀你in成點

in過 有d似伏人落舖feel, 所以turn down左offer

佢係幾時俾offer你架？

Store management 又好似好難避免落舖喎？

比例係6比4 佢有暗示會唔會想向舖發展 大學畢業過唔到自已果關要做店長

明你意思，但如果佢真係有心係program 內 train 到你做店長都係好好既開始既，前提佢真係教你野，而唔係單單要你賣野變左呃你做sales，所以真係好睇公司。不過initial 網上幾乎搵唔到任何feedback btw你想做office, marketing 果d？好多時fashion/retail 既back office 都好講前線經驗，除非你係designer or accountant la. 不過講到尾都係睇公司

有冇人係12/7 上就 interview ?

17 panel in

Same. 你地最後有無accept offer ?

Accept 咗 但仲考慮緊

有無telegram

Group interview 係問乜呀
有冇巴絲in 過

Pish

回問 就黎in lu

聽日in啦

可能同你同group haha

點prep啊你

真心，自介only

In啦 我3點 你呢

原來我真係同你同group

認真咩
你係邊個 想唔想自爆